\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Fantasien}
\index[in]{Fantasien}
\index[in]{Wenn du mal wieder}
\index[vw]{Wölflinge!Fantasien}
\index[vw]{Wölflinge!Wenn du mal wieder}

\begin{tabbing}
1. W\=enn d\=u mal w\=ieder am T\=age tr\="aumst,\kill
\>\bf a\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf a\\
1. Wenn du mal wieder am Tage tr"aumst,\\

und j\=eder s\=agt, was d\=u vers\="aumst,\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf a\\
und jeder sagt, was du vers"aumst,\\

dann f\=olge w\=eiter d\=ein\=em W\=eg.\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
dann folge weiter deinem Weg.\\

Wenn d\=u im L\=eben nur st\=ill und kl\=ein,\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf a\\
Wenn du im Leben nur still und klein,\\

im Tr\=aum kann j\=eder der Gr\="o"ste s\=ein!\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf a\\
im Traum kann jeder der Gr"o"ste sein!\\

Komm h\=er, komm h\=er, wir br\=auch\=en d\=ich!\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
Komm her, komm her, wir brauchen dich!\\\ \\

Ref.: K\=omm nach Fant\=asien,\kill
\>\bf a\>\bf C\\
Ref.: Komm nach Fantasien,\\

\ \ \ \ \ \ \ der W\=elt, der Tr\="aume \=und der Id\=een.\kill
\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ der Welt, der Tr"aume und der Ideen.\\

\ \ \ \ \ \ \ D\=urch deine H\=ilfe bl\=eibt\kill
\>\bf a\>\bf C\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ Durch deine Hilfe bleibt\\

\ \ \ \ \ \ \ Fant\=asien w\=eiter best\=ehen.\kill
\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ Fantasien weiter bestehen.\\
\end{tabbing}
\newpage
\begin{tabbing}
2. Wir r\=eisen \=endlos durch d\=iese N\=acht,\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf a\\
2. Wir reisen endlos durch diese Nacht,\\

die f\="ur uns \=unsre Tr\="aume m\=acht,\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf a\\
die f"ur uns unsre Tr"aume macht,\\

eg\=al ob s\=innvoll \=od\=er Q\=uatsch.\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
egal ob sinnvoll oder Quatsch.\\

Wir f\=ormen B\=erg und W\="alder, L\=and\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf a\\
Wir formen Berg und W"alder, Land\\

und Tr\=aumst"adt\=e aus \=unsrer H\=and\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf a\\
und Traumst"adte aus unsrer Hand\\

und n\=iemand fr\=agt nach w\=ie \=und war\=um.\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
und niemand fragt nach wie und warum.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Du w\=ei"st Fant\=asien l\=iegt in N\=ot,\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf a\\
3. Du wei"st Fantasien liegt in Not,\\

denn \=unsre Tr\="aume s\=ind bedr\=oht,\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf a\\
denn unsre Tr"aume sind bedroht,\\

bedr\=oht wie Fr\=eundschaft, L\=ieb\=e, M\=ut.\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
bedroht wie Freundschaft, Liebe, Mut.\\

Wenn v\=iele V\="olker n\=icht mehr e\=insam,\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf a\\
Wenn viele V"olker nicht mehr einsam,\\

b\=auen, w\=erken \=alle gem\=einsam,\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf a\\
bauen, werken alle gemeinsam,\\

wird n\=icht nur F\=anta\=si\=en geh\=eilt.\kill
\>\bf d\>\bf G\>\bf C\>\bf G\>\bf a\\
wird nicht nur Fantasien geheilt.\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt\\
FA: 242
\end{angaben}
